Запуск проекта:
 - npm install;
 - ng serve;
 
 Реализована логика переключение карточки, мок - удаление карточек ( хотел писать массив в локальную память, не успел).
 К сожалению, не реализовал переключение датапикеров, просто прокинул данные. 
 Адаптив сделан до 320px разрешения.
